【Steam支那】加設「防沉迷代碼」 。支那玩家崩潰！

近期對岸網友從Steam 5月5日的更新文件中挖出了全新的代碼條目，在簡體中文語言文本中，居然多增加了一行名為「SteamChina_Overlay_DurationControl_ExitSoon_Night」的控制項，簡單來說，該控制項的註解翻成中文大概是這樣：

「您受到＂防沉迷系統＂限制，且已達到今日遊戲時間限制。您必須現在退出遊戲，休息一下，明天再來。」

另外，Steam的啟動捷徑後面加上「-dev -steamchina 」參數，就會進入遊戲中跳出5秒的全螢幕防沉迷宣導。

其他玩家也發現其他防沉迷代碼，像是玩超過2小時就會跳出新通知、超過3小時就會開始扣經驗，而玩到5小時則會直接關閉遊戲，需要等到明天早上8點才能重新進入遊戲等等的英文註解。

而其中誇張的是，在英文語言版本的文版中，並沒有這項控制項的存在，這也讓分析數據的對岸網友覺得很傻眼

唔係跳出黎考你毛語錄/習語錄應該感恩

轉頭香港都有

港豬唔反抗，抵死啦。

直接開安裝目錄行exe啦

lm

nmsLMAO

驚閪咩
寫個外掛幫手打機3個鐘咪搞撚掂囉
蟲國人從來唔沉迷玩遊戲
只係鍾意外掛神仙打交啫

支那人係需要管

岩喎
国家為左你好

屌

種善因 得善果

單機GAME都有?

支那人應該只玩支那遊戲

支那人沒有自制力

蒸汽平台幾時上線

好有極權國家啲propaganda feel1984

單機game都要login

鼓勵人民玩實戰